「行動Po」星期日上水遊行！（不反已出）

推！！！！ 反水貨狗，還我香港！

光

復

香

港

時

代

睇住2警宿1ptu總部1交通警訓練基地

革

命

Push

行動po 推

推

咁都出不反伏味濃，搞手係咩人

搞手好似區議員？ 唔係伏既 有邊次唔係警察亂來先呀

agger
有不反同元旦一樣腰斬要我地班手足
再嚟個5分鐘散場

呢排石湖墟咗好撚多d水貨店，

老闆同職員全部講蝗語，又係大陸樣，百分百支那人，仲不停擴張緊

好嬲啊水貨狗死全家

光復上水 刻不容緩

極危，水炮車又出得快，一封路就玩完

#手足投稿
話說，我住上水舊墟，有狗上門叫我屋企人喺1/5號遊行嗰日借間屋比佢哋用，我老母唔肯，但其他鄰居會唔會借就我唔知。班狗可能係諗住做control room或等待開拖嗰陣時伏擊，嗰日勇武手足會好危險。

仲聽到佢地有問閣樓嘅水貨倉借地方比佢哋用，根據佢哋嘅前科，唔排除已經有水貨倉同水貨鋪已經借咗比佢哋用。手足要be water。

From tg channel

今日要留意吓有冇貨車去啲水貨舖車走啲貨做空城計

你睇吓馬會投注站有冇開咪知囉次撚次都嚟撚埋喺馬會

push

聽日和你行

甴近平

咁就一流

聽日見

攬炒經濟！！趕走支那！！

Pish

一點半！

行動po推

推推推

go

推
------------
香港獨立 唯一出路

推推

睇住

無人推

照出

聽日有行動呀

新界手足

新界手足出嚟啦

上水好多大陸人出出入入
帶個口罩穩陣

小心埋伏
元旦滙豐事年
有鬼引人裝修

光復上水 還我社區

行動post 推

愛國用國貨

咪撚走水貨

推正經post